boris johnson 中招，我諗起依篇文

今日朋友傳來以下短文關於英國佛系抗疫。
大家自行判斷，如果係真，真係好周星馳「別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿。」
....

英國終究是老牌的政治家。老謀深算！不要忘記英國有好多狐狸！ 有居住英國香港人咁講：

英國佬D政治手段，高手到呢........
全世界鬧英國佛系抗炎。
唔封關，唔閂學校，唔停商業運作，用自身抗體抗炎。

重新排序
先同全世界講，用自身抗體抗炎。
嚇到班小粉紅留學生，歐盟居民，以致IS成員，集體逃離英國返老家。咁英國醫療系統即刻最少減輕四五十萬個潛在病例。然後封關！

叫商業機構WFH，用媒體報四圍搶購日用品儲糧，到而家差唔多一個禮拜，所有嘢大致settle，然後即叫學校無限期停課，取消所有GCSE，A level考試。

上星期仲未閂戲院足球演唱會，今個禮拜一刀切！

肉眼感受，全英國實體經濟死過臘肉。條街起碼比平常少咗六成人！

完全用語言藝術，去嚇到你唔敢出街！去嚇走D 潛在病患！呢招高到呢.........完全五体投地！

經濟上，失驚無神突然減半厘息，供樓停三個月，停商業地税，0息六個月，緊急商業貸款！

最勁係QE大約37個billion！好大機會印銀紙派！
其實以英國個GDP去印呢個數，其實係多過美國佬印！

所以BJ呢個癲佬，真真正正以屁股去指揮腦袋！不過係好嗰方面，個首相位，啱啱坐落，功力高到，嘆為觀止！

今鋪真係嘆為觀止

依篇文係fb 廣傳，真心on9.
完全係幫英國佬含撚

篇閪文上番水未？想恥笑